呢條大陸女人真係好撚串

潮文

佢兩個仔幸福過我

中央送大禮

唔似係真正既新聞
有無原文？

又黎，假膠
old news is so 唔識串

好明顯都係假架啦